求月費洗車公司（九龍區)推介?

一星期兩次，室內浮動位停車場

洗車俠？

你泊一兩個星期自然有人攝卡片叫你幫趁

都係搵返你泊果個場果間架啦

同唔好期望洗車，最多只係抹車

浮動位 晚晚行晒成個場搵返你架車咩

一條布抺晒全場車